全球係譴責黑警出實彈仲要 上晒堂衝埋示威者度

賴乜x示威者hi到佢對手？

果然人一藍，腦便殘